年年封晒路俾黑社舞龍就得?

我就照出睇下會點

自推

新post求幫推

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

記得頭盔

再推
黑社會舞龍就得?